此外，這些鏈接是一種很好的接觸、建立聯繫的方式，並使您的內容成為所需的焦點。 7個企業SEO策略和戰術真正起作用|Harpreet Munjal | 2021年2月8日|搜索引擎觀察 
 一個豐富的結果無疑會得到更多的關注，從而得到更多用戶的關注，這意味著他們的CTRs也會大幅增加。 2021年SEO趨勢:每個營銷人員都應該知道|Amanda Jerelyn | 2020年12月23日|搜索引擎觀察 
 嗅覺，長期以來感官中的灰姑娘，被拋到科學主流的聚光燈下。 我們令人難以置信的嗅覺-第91期:神奇的大腦|Ann-Sophie Barwich | 2020年10月14日|鸚鵡螺 
 在85年的科隆車展上，哈雷戴維森不甘示人，一如既往地走在了時代的前面，推出了這款由sportster驅動的、受卡塔那啟發的Café Racer，它與新的GSX-R750、Bimota Tesi等人分享了風頭 
 與此同時，總部位於東莞的步步高電子公司旗下的品牌——realme、Oppo、Vivo、一加和iico——也受到了關注。 印度的網上購物節表明，它的反華情緒是空談勝於行動 
 在普京享受索契冬奧會的風頭之時，就策劃了對克里米亞的無恥侵佔。 普京在烏克蘭說謊——西方無法阻止他|傑米·德特默| 2014年11月14日|每日野獸 
 然而，庫克從來沒有真正讓自己看到喬普林被聚光燈毀了。 Janis Joplin的Kozmic Blues |William O 'Connor | 2014年11月8日|DAILY BEAST 
 有演講，但喬·薩特沒有，他迴避了聚光燈。 波音747的性感夢克萊夫·歐文| 2014年10月26日|每日野獸 
 但山姆或多或少地設法遠離了聚光燈，直到他與悉尼·懷特的明星有了聯繫。 Sam Lutfi是年輕好萊塢最臭名昭著的斯文加利|Amy Zimmerman | 2014年10月17日|DAILY BEAST 
 但當萊文成為焦點後，這個簡甩了他的原因就變得很清楚了。感謝上帝，亞當·萊文退出市場了 
 聚光燈和舞臺中心是山姆·克萊門斯少年時代的激情，對壯觀的愛從未完全消失。 馬克·吐溫傳記，1835-1910，完成|阿爾伯特·畢格羅·潘恩 
 她習慣了和閨蜜們不聲不響地來往，現在卻發現自己經常成為眾人關注的焦點。 瑪喬麗·迪恩大學新生波琳·萊斯特 
 杜穆裡埃所諷刺的庸俗和對聚光燈的熱愛，現在翻了十倍。 龐奇先生的《現代英格蘭史》第四卷|查爾斯·l·格雷夫斯 
 刺刀的碰撞像水銀一樣閃爍，人們的臉被聚光燈照亮了。 《兒童戰爭故事》第四卷(10卷)|詹姆斯·愛德華·帕羅特 
 多年前，人們在船上佈置了一個聚光燈，用來照亮很遠的物體。 環繞英國的遊艇之旅 金斯敦